點解要叫新界人做牛屎佬？

係父母嘅錯啫其實

同鄉下佬個慨念一樣

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

乜料

因為真係有牛

冇

你個名

新界人唔係牛屎佬